# HomeworkUE41154

Developed with Visual Studio 2022

Создайте C++ проект в Visual Studio (консольное приложение).

В главном исполняемом файле (файл, в котором находится функция main), используя цикл и условия,
выведите в консоль все чётные числа от 0 до N (N задайте константой в начале программы).
Напишите функцию, которая в зависимости от своих параметров печатает в консоль или чётные,
или нечётные числа от 0 до N (N тоже сделайте параметром функции).
Минимизируйте количество циклов и условий.